突 發 ： 北 角 封 城

信唔信福建佬一早收到風走哂

係咪玩18區遍地開花

大量狗隻到場

希望中招

推

班fucking佬其實都係condom

立場直播

走 快啲散 be water 唔好戀戰 屋企張床要人

北角要人

北角有得守

福建佬

有電油有刀！

支持班狗強力執法

黃店街有無封到?

呢班垃圾去晒邊

呢班福建佬未夠班收風

香港北角英皇道83號聯合出版大廈
呢座有冇封

福建佬仲唔光復北角

正呀！

班福建佬去左邊

嗰度最多支那廢老同藍屍
比班仆街睇下信政府點比玩鳩法

福建人 收皮!

等人驗屎忽

冇住址證明

返唔到屋企

福建人出嚟

福建人出嚟！！！！

早就番曬福建啦

屌佢老母痴撚線！

應該要叫口號

另有一單變種感染個案
由南韓傳入

點解封親都係唐樓？

Cls 有樣都唔捉

fucking人出嚟

果度有間活一鮮 黃店

福建佬拖馬

唔好當北角係condom

福建佬會唔會暴動
我準備好花生

膠帶拉慢半秒世界就會毁滅

咁講都幾on9, 福建佬係共產黨眼中算老幾

佢成世仔做得最成功就係拉帶架喇 要威下

冇頒好市民獎算係咁

光復福建 時代革命

唔知手足是否安好

幾成功咪又係白板仔

政府覺得冇人會反抗你夠膽封一星期睇下
等班撚屌番唔到工
上次佐敦有人打左狗第一拳啦其實

班狗強制驗咗毒未？

阿拉哈瓜 真主偉大

北角藍絲廢老: 搞錯呀依家都冇哂反對派搞搞震架啦，都仲係搞到我既

琴晚走緊啦

Pishhh

福建佬仲唔出黎保護家園

傻既 佢地應該冇撚所謂

殘體字

有咩信唔信？黑警要將自己左耳聽到既野話比右耳知？

天元都應準備封

統戰部啲人黎喎

酒呀～

留意到果度好多黃店
只有一間今日有開門
其他都因為要員工強制檢疫 今日唔開

又係你呀
毛
封唔封你D支那人都係同畜生一樣咁生活架啦

搵埋第二個福建幫地址係邊

福建封關

同走佬一樣快

係時候推懷疑自己中佐都咪撚去驗，驗完比藉口港共累街坊反正就算驗到又點，都無藥醫

唔信 本來北角福建佬係香港版嘅支那韭菜

真係好撚懷念呢個黃金時期

洗乜驗丫 成個北角都係藍巢
等班福建佬病撚死算喇

和你封

希望福建佬出黎保護家園

福建人，出嚟！

福建人呢？

後街個度一堆黃店

福建人gg

攬炒成功 黃絲求仁得仁

我地黃絲階段性勝利

有gif圖未

福建獨立
唯一出路

1:1

冇，封左後面個條

聽講呢幢樓好多逾期居留 點肯同你去驗呀大佬

Sor, 原來封左

Villa Villa

屌你係就封埋新都城啦

隔離post有gif笑到仆街
都唔知跑乜柒

袁國勇視察之處，必有封區可能

大家慢慢用

駛乜咁落本拍守城呢

我要返屋企呀

扮衝勁

原來捉偷導客

有呀一間封左

惡魔蝙蝠幽靈

Oh my god!! that’s my bone!!! rrrrrruff

食完冰好high

成個腦都係英雄主義
以為自己拯救緊全世界巧威威

我唔明個玩法
我匿响一個單位度唔檢測
聽朝等班撚頭散咗我先走
你吹呀？

佢又唔係逐家逐戶搜屋

嘩，屌你老母好撚勇呀，有得升職呀

佢會拍門
但你有權唔應
然後佢黐封條響係門口
可能隔一排再來檢查
你開門封條就會爛囉
唔係唔work嘅
不過咁追踪就蚊都瞓囉